撞到鄰居通常chitchat乜野

年紀較相近果d
下下淨係hi bye好怪
無社交技巧
又唔駛深入又可以淺淺傾兩句有乜技巧

食左飯未?

試過比人無視
同上一輩就會
反而佢地主動問野 自然溝通到兩句

嘩 咁高有冇打籃球

屌你老母 朝朝見到都問同一個問題
問左幾年都未嫌

鄰居
我

鄰居：hi 去邊呀
我：hi 落街呀

部lift靜左30秒
跟住一開門

鄰居：走啦byebye 急急腳走住講
我：bye-bye

機器不需要社交 留給歐美地區好了

你琴晚有啲嘈 唔介意既話叫細聲少少我唔想打J

咁都要無視 好難答咩?
不過平輩鄰居真係少r水吹

認真，未試過同鄰居chit chat
乜依個年代仲會架？我連隔離姓咩都唔知

傾兩句見面氣氛無咁緊繃
問題係邊兩句

好尷尬

你讀完書未?

未
有咩問題呢？

我講緊啲鄰居見親我都咁問

番緊工定做緊野呀

咦 番屋企呀？

你個女幾錢 Q

返屋企呀?

Hello 返屋企啊?

無 早晨完就完

其實個 有咩用

小朋友下次睇多啲先留言,唔會有人笑你